[{"word_rank":1,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat tomlasz. Én is sokat...","target_words":["tomlok","tomlom"],"esp_response":"tomlom"},{"word_rank":2,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat fibamlasz. Én is sokat...","target_words":["fibamlok","fibamlom"],"esp_response":"fibamlom"},{"word_rank":3,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat femlesz. Én is sokat...","target_words":["femlek","femlem"],"esp_response":"femlem"},{"word_rank":4,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat feténylesz. Én is sokat...","target_words":["feténylek","feténylem"],"esp_response":"feténylem"},{"word_rank":5,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spűmlesz. Én is sokat...","target_words":["spűmlök","spűmlöm"],"esp_response":"spűmlöm"},{"word_rank":6,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sztremlesz. Én is sokat...","target_words":["sztremlek","sztremlem"],"esp_response":"sztremlem"},{"word_rank":7,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pratánylasz. Én is sokat...","target_words":["pratánylok","pratánylom"],"esp_response":"pratánylom"},{"word_rank":8,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spéslesz. Én is sokat...","target_words":["spéslek","spéslem"],"esp_response":"spéslem"},{"word_rank":9,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flagánylasz. Én is sokat...","target_words":["flagánylok","flagánylom"],"esp_response":"flagánylom"},{"word_rank":10,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat jüslesz. Én is sokat...","target_words":["jüslök","jüslöm"],"esp_response":"jüslöm"},{"word_rank":11,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat büglesz. Én is sokat...","target_words":["büglök","büglöm"],"esp_response":"büglöm"},{"word_rank":12,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat prűrlesz. Én is sokat...","target_words":["prűrlök","prűrlöm"],"esp_response":"prűrlöm"},{"word_rank":13,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat ruslasz. Én is sokat...","target_words":["ruslok","ruslom"],"esp_response":"ruslom"},{"word_rank":14,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat marzol. Én is sokat...","target_words":["marzok","marzom"],"esp_response":"marzom"},{"word_rank":15,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat brüjlesz. Én is sokat...","target_words":["brüjlök","brüjlöm"],"esp_response":"brüjlöm"},{"word_rank":16,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat csíszlasz. Én is sokat...","target_words":["csíszlok","csíszlom"],"esp_response":"csíszlok"},{"word_rank":17,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flüröslesz. Én is sokat...","target_words":["flüröslök","flüröslöm"],"esp_response":"flüröslök"},{"word_rank":18,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat szirlasz. Én is sokat...","target_words":["szirlok","szirlom"],"esp_response":"szirlok"},{"word_rank":19,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat klörlesz. Én is sokat...","target_words":["klörlök","klörlöm"],"esp_response":"klörlök"},{"word_rank":20,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat nyáslasz. Én is sokat...","target_words":["nyáslok","nyáslom"],"esp_response":"nyáslok"},{"word_rank":21,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pebzel. Én is sokat...","target_words":["pebzek","pebzem"],"esp_response":"pebzek"},{"word_rank":22,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat juszlasz. Én is sokat...","target_words":["juszlok","juszlom"],"esp_response":"juszlok"},{"word_rank":23,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat klibamlasz. Én is sokat...","target_words":["klibamlok","klibamlom"],"esp_response":"klibamlok"},{"word_rank":24,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat tínylasz. Én is sokat...","target_words":["tínylok","tínylom"],"esp_response":"tínylok"},{"word_rank":25,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat bölszöl. Én is sokat...","target_words":["bölszök","bölszöm"],"esp_response":"bölszök"},{"word_rank":26,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flűröklesz. Én is sokat...","target_words":["flűröklök","flűröklöm"],"esp_response":"flűröklök"},{"word_rank":27,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat trilszol. Én is sokat...","target_words":["trilszok","trilszom"],"esp_response":"trilszok"},{"word_rank":28,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat böjzöl. Én is sokat...","target_words":["böjzök","böjzöm"],"esp_response":"böjzök"},{"word_rank":29,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sűzlesz. Én is sokat...","target_words":["sűzlök","sűzlöm"],"esp_response":"sűzlök"},{"word_rank":30,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat hilarzol. Én is sokat...","target_words":["hilarzok","hilarzom"],"esp_response":"hilarzok"},{"word_rank":31,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spibaklasz. Én is sokat...","target_words":["spibaklok","spibaklom"],"esp_response":"spibaklok"},{"word_rank":32,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat tiregzel. Én is sokat...","target_words":["tiregzek","tiregzem"],"esp_response":"tiregzek"},{"word_rank":33,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat fretszel. Én is sokat...","target_words":["fretszek","fretszem"],"esp_response":"fretszek"},{"word_rank":34,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat narjárzol. Én is sokat...","target_words":["narjárzok","narjárzom"],"esp_response":"narjárzok"},{"word_rank":35,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spatárzol. Én is sokat...","target_words":["spatárzok","spatárzom"],"esp_response":"spatárzok"},{"word_rank":36,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat málapszol. Én is sokat...","target_words":["málapszok","málapszom"],"esp_response":"málapszok"},{"word_rank":37,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat lorjódzol. Én is sokat...","target_words":["lorjódzok","lorjódzom"],"esp_response":"lorjódzok"},{"word_rank":38,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat ribegzel. Én is sokat...","target_words":["ribegzek","ribegzem"],"esp_response":"ribegzek"},{"word_rank":39,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat flagárzol. Én is sokat...","target_words":["flagárzok","flagárzom"],"esp_response":"flagárzok"},{"word_rank":40,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat frilegszel. Én is sokat...","target_words":["frilegszek","frilegszem"],"esp_response":"frilegszek"},{"word_rank":41,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sprökszöl. Én is sokat...","target_words":["sprökszök","sprökszöm"],"esp_response":"sprökszök"},{"word_rank":42,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat brágaklasz. Én is sokat...","target_words":["brágaklok","brágaklom"],"esp_response":"brágaklok"},{"word_rank":43,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat prilegzel. Én is sokat...","target_words":["prilegzek","prilegzem"],"esp_response":"prilegzek"},{"word_rank":44,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat drubódzol. Én is sokat...","target_words":["drubódzok","drubódzom"],"esp_response":"drubódzok"},{"word_rank":45,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat siladzol. Én is sokat...","target_words":["siladzok","siladzom"],"esp_response":"siladzok"},{"word_rank":46,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sojzol. Én is sokat...","target_words":["sojzok","sojzom"],"esp_response":"sojzok"},{"word_rank":47,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat piragszol. Én is sokat...","target_words":["piragszok","piragszom"],"esp_response":"piragszok"},{"word_rank":48,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat driládzol. Én is sokat...","target_words":["driládzok","driládzom"],"esp_response":"driládzok"},{"word_rank":49,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat ribzol. Én is sokat...","target_words":["ribzok","ribzom"],"esp_response":"ribzok"},{"word_rank":50,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat herégszel. Én is sokat...","target_words":["herégszek","herégszem"],"esp_response":"herégszek"},{"word_rank":51,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat sprogzol. Én is sokat...","target_words":["sprogzok","sprogzom"],"esp_response":"sprogzok"},{"word_rank":52,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat vilakszol. Én is sokat...","target_words":["vilakszok","vilakszom"],"esp_response":"vilakszok"},{"word_rank":53,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat pivegszel. Én is sokat...","target_words":["pivegszek","pivegszem"],"esp_response":"pivegszek"},{"word_rank":54,"reg_rate":"low","reg_dist":"reversed","variation":"lakok/lakom","prompt":"Te bizony sokat spilágzol. Én is sokat...","target_words":["spilágzok","spilágzom"],"esp_response":"spilágzok"}]
